港增逾60確診再添2死 曾訪2舞廳翁病逝 爆疫聯院首患者亡

有長期病患的73歲男病人，居於長沙灣李鄭屋邨孝廉樓，屬於歌舞群組患者，由11月24日開始發病。患者確診後入住明愛醫院，其後病情持續惡化，延至今晨2時38分離世。患者潛伏期曾到過旺角金儷星跳舞，也去過全港最大「疫邨」彩雲邨的彩龍皇宮大酒樓，是該處首名患者。現時歌舞群組累計至少12死。